完全唔明栗咸書指8 月通過草案係咩玩法

班大陸狗個個月都話下個月解決香港問題, 已經一年

狗共縱容香港警魔輪姦同殺害示威者, 結果就係製造族群憎恨
現在吹雞叫doj班中學文員法官屈後生仔坐監,導致外國開放政治庇護比香港人
黨員張舉撚未正式上任已經臭過屎,立法會議員唔投反對都比選民屌到仆街

你所謂的重招結果就係攪到香港更衰
香港政府的國際聲譽再創新低

未諗到點算
拖住先

支共式攬炒

大家要記住一大群遭香港警魔強姦,輪姦的女仔

幾多明顯係謀殺的所謂自殺案, 警魔完全無查就close file,故一定係警魔所殺

無家人去拜
皆因警魔殺人後隱瞞死者身份無通知家人認屍/家人已遭死亡恐嚇唔敢現身

攬炒唔係自我放棄,而係幫受害者報仇的唯一方法

幾時先通過都仲話係同歐美講緊數
談耀盅出嚟吹風話最高刑罪只係7年先奇撚怪
依家暴動最高都10年 參與恐怖組織可以判終身啦 但
喺国安法下乜春嘢分裂国家顛覆政權同恐怖活動講到咁撚大罪先7年

8月係立場自己估，其他傳媒冇咁寫。

感情#6提供資料

但係對國安法我係好想明天就已經立左
唔係咩叫終極攬炒

8月係9估
冇source

栗戰書條柒頭喺人大常委今日收檔果陣講最快8月表決国国安法

快撚d立啦
西方會接收幾百萬香港人
留返個殼比中國囉

Source?

除左立場

無wo

立國安法最好
一拍兩散

我睇下班偽進強姦犯有無國家要

條文包唔包括教大家用栗子打飛機?

一路以為栗戰書係D乜鳩白皮書d friend
仲以為係用黎打香港既一本兵法戰書
屌原來係一條濕鳩黎
改個名都衰過人

粟戰書自己未走資囉

8月係因為北戴河?

佢有兩個女
一個叫栗潛心
一個叫栗多習
果細女個名一睇就知係奶習維尼

咪撚縮呀
屌你老母

毒果話趕住七月中立法會選舉提名期開始前通過去DQ人

佢想拖，我哋仍然可以阻止。用輿論吹中國已跪焗佢加速。

感謝國際友人幫我哋阻止中國惡法

因為講到底所謂國安法，根本只係同美國講數用既武器，香港只係佢美國講數既人質

根據就係除咗藍絲同狗冇人會覺得國安法會停止到香港人既反抗，呢點你知我知，維尼都知

而且冇國安法就代表冇國安係香港？咁中聯辦700個單位用嚟養蟲？你35+又如何，佢都仲有DQ一招，所以國安法對佢講根本重要性冇想像咁大

所以去到底就係戰狼外交之下既中共已經冇晒國際牌可以打，因為台灣日本印度已經俾佢戰狼外交外交嚇大，加上美國支持佢地，已經冇人怕佢，甚至求之不得佢打

咁嘅結果下，維尼亦唔敢再打國際牌，所以依家就打香港牌同美國傾數，至少傾掂可以返去北戴河御前會議有個交代，傾唔掂亦可以向北戴河御前會議話立咗香港國安法止暴制亂乜乜乜

簡單講就係冇得再打國際牌，GDP牌亦冇得打（你唔信可以望香港藍天白雲咗幾多個月）焗住搵隻野出嚟打去拎一場勝利，否則維尼大帝陛下個龍椅都未必坐得咁穩

栗戰輸